心水清 呢班波狗由運動開始已經冷嘲熱諷 又冇實質建議

條友真名上連登

事實

人如其名

每一次大遊行 波台冰清到仆街
cctoy就永遠多人推到

出過街都知有幾難先上到連登

佢地最大既建議就係去東沙群島送中

佢地成日話人攻擊自己人
其實邊撚個同佢地自己人

睇到自己咁高

波台新玩具

睇谷

如果國共內戰唔係靠CCtoy
共產黨輸咗啦

聽CCtoy班撚樣講唔舉美國旗就真係死得啦

講事實唔岩聽可以點

要求ban台

轉2g咪上到 柒架。。。